「公屋」放上 Airbnb 出租

其實係唔係要報話d出租公屋單位係港獨基地政府先會做野？？？

1823